點解咁多商場都鐘意播Last Christmas 慶祝聖誕節？

明明首歌唔係慶祝節日
又唔播lonely Christmas？

因為係英文歌

班腥港人撚識聽英文咩
炒埋一碟放上枱就得㗎啦
又唔係播俾你聽